iPad Pro 10.5 vs 2018 iPad Pro

小弟想入手部ipad當電腦用，邊部好？

正評：iPad Pro 10.5
負評：2018 iPad Pro

2018 係邊部？

樓主發明的

有新買新，2018一定好過而家果部

2019仲好 唔急既不如再等

2020冇得輸

2047 one country one system special edition

需要等到2047嗎？